我吾係廢架，出3場中哂，吾信入tg睇

今晚係連燈再出心水

歡迎入tg 谷入黎討論：

搵食過主啦
我都賺夠 比人賺下咩

信你嫁樓主
但係做咩唔繼續喺度post